[863]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(278)召集chisinlo一齊去接機

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

順圭

原來1001左 無睇路
好彩唔係我中

1頁留名

裴巴

手機開真係麻煩
個app成日crash

第一頁黎明之Sunny巴

我愛娜B

我都愛娜B

差啲誤中1001 留名

lm

留名自己係機場俾彩讌撞

有無人知香港行程係點？

我都深愛娜B

星期五推到原本個約
要上網撲飛買黃牛
有無人一齊睇/有多飛放售？

食飯 訓教 綵排 表演

機場>酒店>綵排>酒店>夜晚可能出去食飯

件衫使唔使學奈子咁

應該落機直去綵排

跟住去酒店 有時間可能會出一山市區

而家仲有無瘋狂fans租van跟住架？

大把

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

等收皮 LM

想問下大神去接機帶咩焦距鏡頭好
定時間短到連舉機都舉唔切

追咁耐都無咩機 一部手機走天涯

今晚韓國mama?

喺第2頁輕輕放低個名

香港時間3點紅地毯

本身都唔抵睇仲要買黃牛

咁我都係唔拎相機
專心大叫彩讌個名

帶傻瓜cam

大把人會係酒店門口捕idol

買大機係深坑 自問窮絲買唔起
親眼睇係最好 拎相機掛住影相都望唔真

即刻去整個大banner

整得切咩
舉佢d手幅先

其實都係既
得幾秒仲要影相基本上係唔可能親眼睇到

尾哥

櫻花手幅？！呢d?

偷圖咋

rich

講返紅地毯 幾時先有得再睇呢啲

呢兩年都睇唔到 izone咁多未成年

屌以前唔知咩叫mama 以為D人講咩媽媽
而家終於知

以前恥笑到宜家 頒老母獎

以前都好啲 宜家真係分豬肉

到宜家仲丁緊2011年

到依家都唔知點解啲妹妹咁有錢

要都要呢d

劉明等睇罵戰 嗰個口口聲聲講到豬肉獎狗也不屌 無意義 投票無用造馬
但最後都係會屌人地投票輸/造票/無資格拎個獎 年年重複

豬肉獎wfc

以前屋企人俾零用錢 平時慳d用就係用黎追星
而家d妹妹零用錢應該多過我個陣

我無零用錢 中學想出去食飯事先申請都係得30蚊 對比你同埋宜家隨手用百幾蚊買slime/squishy嘅細路對比我都係收收皮先

召集油推一齊接油b機

唔覺d 妹妹仔有錢 幾十蚊張小卡都要講價
有錢晨早飛去果邊追喇

Ione mama korea 跳 energetic

一諗到終於見到一面太興奮
完全忘記有油呢回事

嗰時200銀1個月零用錢，好彩嗰時未完全入kpop坑

diu星期四去唔到了

自動blur喇，btw好驚你哋接完機返嚟話油其實幾靚

又諗起

得個幾秒都淨係望佢嘅話就真係油推黎

多左簽售碟 小卡無咁值錢

唉,星期五先有假

宜家真係多咗好多野玩 又放送卡又簽售卡

之前放小卡，
已經賤賣10蚊張包郵包卡套，
仲要同我講價，要我就佢個地點就5蚊同我收，傻的嗎

比我就唔理佢啦

5蚊 佢傻左 ？

有冇人星期六送機

5蚊 有機會車費都蝕

清純唔洗學新舞

要睇咩時間

上水留名先
等睇你地接機repo

inozi cam

又要為左10蚊8蚊講價
約交收又麻撚柒煩係咁改時間

娜B

話完佢之後就block左佢

oh shit又有油

佢當yes卡咁買呀？on9

睇左5集都未知
Enozi cam=油cam

其實我冇睇曬
記得有enozi cam係冇娜B

enozi cam帶帽櫻真係無得輸

宜家真係唔係幾想約面交 約地點+車費+時間 幾樣煩到 我又唔係成日得閒 我寧願比郵費

清純 舉高你雙手！！！！
奈子係可愛但你隻手放左係邊！！！

nako好矮好可愛

訓左

手放好少少....

蛙同清純望nako眼神

呢張CAP到蛙蛙表情好搞笑

佢地個時仲係做空中飛人架？

彩讌表示
清純無人性
搞我老婆都算
連個囡都無埋

低頭望個妹妹妹仔

好順手咁摸

清純:你以為你自已走得甩?
下一個就搞埋你

好似點cap都係咁

職場騷擾.gif

F奶CP

中二櫻

依d 叫關心妹妹發育程度
貼身Body Check
渣渣下可能大左

考試黎明

星期五送比nako個d禮物有list了
有新gip用啦~

17歲就黎完 等二次發育啦

屌你以為嗰對係misa嘅f奶咩

摸低少少

呢種波鞋個底會唔會好硬

成班chisinlo

送衫會唔會好快唔啱著

你呢句野內裡好充滿希望
定係你講緊第2 d野

cb唔係唔減肥丫

全部女都係我既

幾個亮點咁

你覺得會減
我怕佢再肥

清純個樣越來越精神

心計櫻outdate
依家係清純年代

清純越黎越精神
即係其他團員越黎越攰

駁吾刀

有錢嘅話直接去fs啦，起碼叫有得傾計同摸吓手仔

演唱會、fan meet（運氣好嘅話可以叫上吓台同佢地玩驚嘅）、接送機都係一廂情願噉叫佢地

利申：去過其他團fs

如果見佢ig係多少少人follow果d 我會肯郵寄

大家都可以估到佢係背後做左d咩

咁件衫都係唔啱著

採陰補 陰/陽

有紅地?有直播?

大家post自己野小心啲 有人會解密返出來 ，不過你地完全封鎖咗果個人所以可能唔知

【韓網新聞】
今日2018 MAMA PREMIERE in KOREA特別舞台
 IZONE Cover  WANNA·ONE前輩《Energetic》舞台

清純有得跳Energetic?

導清真得閒

我係咪應該unblock返佢食花生

又要比迷妹屌喇

2018MAMA今天韓國場的特別舞台
1⃣️ IZONE cover wanna one energetic
2⃣️ Stray Kids cover twice優雅的
3⃣️本月少女和假名坂46的韓日女團大規模合作舞台
4⃣️ Stray Kids和the boyz的特別舞蹈演出

要unlock返睇佢有無解密你post完嘅嘢

罵啦比埋最後機會佢地罵

究竟佢有幾得閒

OK

wannable: 全部izone都係雞

中野郁海ig

個comment好正 成堆人都識跳rose個段

unblock完之後會見到佢係咁狙擊我

idle食硬白果
Stary kids ione loona boyz都有特別舞台
反而idle 0

咩叫解密你post完嘅嘢

原來係你買我個枝

咁唔睇了 咁無聊 你已經無聊 仲要追擊

一生奶蛋粉提完我起底范善甯又提我解密

我諗起男女idol 拍拖
迷妹就會話個女係雞
咁你個oppa咪雞蟲

可能佢得閒到係機場出現

應該講緊本身加密咗既野佢去解密

可能人地成段Latata + Hann 呢

LM有人搵櫻花握手

ching我今鋪撐你啊

正解

功得無量
抵我請你食西莎

去#38 無一幸免

咁仆街

推

Mnet冇直播咩

佢講咗啲咩

咪由佢單機囉

HKT SR前2名雜誌

要vpn?

靚

花卷個頭

所以你地完全封鎖後可能會奶野

YouTube la

有無第二條link

18:50
2018 MAMA PREMIERE in KOREA Red Carpet 하이라이트

CD ROM或者非會員會見到曬

由佢啦驚咩

即係6點先有Red Carpet ?.? 之前唔係話3點咩

不嬲覺得加密冇咩用

我又唔係精神領袖唔要面

有既咁 好多人上連登 都冇ac

OK精神領袖

范善甯LO
ED垃圾新會員

有直播link既話ptt應該會開post講 唔驚

18:50 2018 MAMA PREMIERE in KOREA Red Carpet 하이라이트
19:00 2018 MAMA PREMIERE in KOREA
見佢timetable咁寫

係今日mama

10分鐘Red Carpet

一上水又見到隻癲狗

精華...?

其實咩事咁大仇口

安宥真愛豆房官推更新 O
明天6:30PM（KST）死守本放！[嘻嘻]我們特別MC宥真！

唔封又唔會阻止到佢做on9野

單方面癲狗，你當係反教材風紀

仁美fan art

傻鳩黎架係唔係都解密

今晚邊度有直播

viutv好似有

一生狗同奶蛋樣真係一唱一和

肥左

mama放緊個d片都係叫red carpet?

凍到仆街可能預啲idol都9秒9咁行

係油麻地站見到姜丹生日廣告

捧膠真多過奶粉喎

我成日都係太子角落出口位見到D慶祝IDOL生日或者N周年既廣告
之前見到大陸LAY果個心諗點解要揀張咁樣衰既
SHINee個次又係

奶粉真係學下表情管理先
有時太真性情

膠真係咪無年齡限制，上咩節目都得？

都係有 未夠18歲

廣告多過乜

唔洗錢又順算係咁架啦

花卷笑啦

可能站長係anti黎

唔知今年會點翻譯 tvb成日都聲疊聲咁 到最後韓文又聽唔到 廣東話又聽唔清

VAPP 好似都有直播

b站

好SEXY

背景大大個抖陰logo真係好柒

tvb狗也不屌

抖音贊助？

izone

應該係，有個落埋抖陰個名

哇 仁美 清純個像件 會唔會凍死
露晒膊

室內應該ok? 我估

室內有暖氣應該頂得住

大家記住買啦

彩元條腰

蛙今日個look好掂 係個頭set得有少少單調

奈子又雙馬尾

咁係咪無飯拍高清相睇
櫻條裙好靚

hi 條裙好靚

肥hi露膞

正評正評

小花卷 呢度較少講起佢。

彩讌影相表情都係有d唔夠自然

條裙好顯瘦

清純好正 但個樣

官方youtube開咗vpn都睇唔到

新聞圖都咁靚

塊面俾人打左拳咁

到時見真人

櫻

無得見 要靠你地報告

youtube search mama直播全部fake

清純

件衫好唔惦

個妝唔錯

啲禮服有啲肉酸

南南現場？

正常 好似世界盃咁youtube search嗰啲直播link全部都係假

我又覺得櫻呢條唔錯
不過有幾個mb條裙有d hea

膠真

搵張獨照都咁難

我又同你地調返轉 我覺得今次d裙好靚 好過上aaa

啲色水 見到都唔想po

已經唔期待公司俾咩好野彩讌
但求今晚energetic 彩讌gc 大爆發

後日去日本場

d燈好硬

膠真係最大受害人

整體覺得禮服
對比好多group黎講

always

Rich

膠真係咪得罪d cody
之前打歌都有幾套麻麻地

唔洗錢

同場加映

屌你個id

識人又多又Rich

求包養

機票都唔洗

係mama張飛唔洗錢

tik tok

呢到好多有錢仔
有車
又成日坐飛機

第一條片hi醬好努力突個頭出黎

好自卑

有車牌

幾點開始？

睇黎南南巴係星飛人

就死lm

IONE!

有神快拜

P得好好

蛙個件係咪鎖子甲

韓國有冇直播 redcarpet

神P圖

點解指原會上LE D節目

似冇

係軟蝟甲著左係出面

有咩問題
乳顏非常好

指原show埋就好了

你老母肯定好悶啦

蓉兒

簡直係油b完美既不在場證據。

我要睇原圖先搵到佢原本個位

好勁

我忍唔住

買定花生坐定定睇show

正評！下個po置頂

諾塔歸位

0
O

鴨嘴

O

想問有冇MAMA LINK 睇?

viu 96
支持下香港台

g持

係咪永遠都返唔到去

原來有電視睇
有挨鬆嘅時候叫我

6點

放埋條lin係度

係公司睇囉

好
今日唔開新野做
清埋D野準備收工

唔好鬥慘啦

冇得睇直播
等cut

大神

viutv個網係咪上唔到

未開始喎

去左日本睇唔到

我上到BO 不過未開始唔知有無野睇住

甘拜下風

冇野啦 入到了
啱先load唔到入個網

去唔去日本場

IG 有Nako

Nako

拜乜嘢

肥奈又扮v面

有一下以為係講橋本肥奈

...

一啖砂糖一啖屎

想屌出聲但係望真d又錯唔哂

red carpet

你想講乜

頭先撳入去係行緊紅氈

睇緊mnet 台 red carpet

依家賣廣告

你睇下頭4張

又唔同左樣

viutv就開始了

開波

gidle個人

Soyeon

korea有咩人出場

我係咪見到mml

開場係所有大賞得獎曲？

假名坂

狗竹

靚呀

狗竹好靚

蝦翁

個rundown係點？

T團首歌

睇嚟就黎有izone

點解有啲尷

嚟啦

skoolooks?

型呀

膠真長腿

點解覺得有d尷

彩讌

有冇大佬知佢地幾點表演

彩讌同娜B

表緊啦

奶粉越睇越靚

櫻無part?

一開波有

親生女叫做壓軸
不過跳得真係一般

nako同仁美唱左個句高音

好似schoolook套衫

彩元之後,第二個唱

一閃而過

直頭係啦

完 咁快

男團舞=彩讌 娜b 權f

女團跳男團舞可以有幾好先

油B嚇到我手震
執返部機之後就miss咗娜B

唔係嗰套嚟咩?

咁快

原來真係

係韓國廣告定香港廣告？

係咪冇啦

睇NAVRT直播算

睇緊

46個名長到

個場細到

笑撚咗笑埋右

係佢年年個台都好細定點

有英文翻譯

乃木板幾時出？

今年特別細

係假名欅

戰地記者

energetic

吓完咗㗎啦

本月少女

TS 下載

假名出啦
依首合作

邊個乃木坂

屌loona拆開咁多份出？

都話係假名欅坂

屌啲shot outfo 到

出場啦

啲衫好廉價嘅感覺

原來loona有咁多分隊
又yyxy定乜

好唔掂下

邊個係港女

來了

之後仲有izone？

啲人心諗：啲人多到
屌

好疊馬

做咩要跑...

Vivi google 下

跑完未

有冇直播link

笑左

有冇link?

ummmmmmmm京子

洋妞

有人想舉中指

睇唔切呀！

屌即刻有人po返之前油B唱energetic嘅片出嚟

溝死囡

娜B好正

係咪可以熄電視了

應該仲有得表演 都未show長腿

呢個唔係正式表演下話...

do mud 9

美延好撚正

我都想知

紅色晚裝個女仔對腳又直又白

個泰仔

咁緊張

係咪未表演？

最正喺大主唱唔係做一開始唱嗰個
雖然高音位好似都係畀咗佢唱

表演咗energetic
唔知係吙仲有la vie en rose

聽到有飯好大聲嗌平假櫸既人。

等陣fromis 9 好似

呢度係咪繼續做mama直播台？

係
intro 同love bomb

原來完咗sosad 睇唔切

如果今年有泰國場就應該有BNK48睇

狗竹做C

naver 無端端睇唔到嘅…

死link

錯lin

啱先仲down到

播完鳥?!

boyss must find the girls by all means

twi我睇左 原來咁短

Viu96係咪慢啲㗎

係

glass shoe

而加先fromis9

f9依家再出場

好似慢好多

Naver 係唔係要用vpn先睇到

呢下搞到我攣撚左

lalalove bomb!

無cut都算良心

唔使

係咪慢咗個廣告時間

狗竹中間位

大陸歌手?

但佢叫人download app,我又唔想down

好似叫丁世光

用電腦開

冇住幫佢打氣真係....慘到

跳舞真係唔好企彩曣隔離

佢話我個國家睇唔到

係
唔播廣告都冇事

真

奶粉顧住個靚樣
岩既，韓國門面啊嘛

bts多到

依個dean ting係邊個

咁買左個節目返黎,點都要去下廣告
不過廣告都係佢既電視節目

個妹話佢唱到好似鬼食泥咁

佢唱緊咩

手機開網頁版

今日頒新人獎？

預佢地臨完場先再出

乜嘢係best engineer

新人畀cube定親生女呢

Naver 我睇唔到

咁香港呢 佢哋仲可以有咩獎拎

可能分兩個
反正都分豬肉

最佳技術員

我都知字面上點解
但係實際其實係乜嚟

atc有link,但好低清

臨完場係壓軸wo 唉鬆去到咁勁啦咩

最後izone/gilde>wanna one
今日得堆新人

今日壓軸，星期四肯定早收皮

我預佢頒獎前先跳
希望食飯前睇到
如果唔係等咁耐結果都係miss咗

咁快過咗。
頂 今日忙到仆街

唔理stray kid

過咗特別stage姐 仲有主打 有排等

平假出未？

係咪到了

仲有stray kid

出咗街冇得睇…我想問izone energetic邊個做彈鋼琴嗰part 有啲期待

完咗好耐

出咗好耐啦

今年咁多新人特別舞台

改編 cut左

有冇表演過？

呢位係唱緊咩文...

印度

sad 覺得嗰part好好睇…

naver而定先set限制

出咗energetic
未出la vie en rose
不過應該快了
依好似係新人表演時間

其實gwsn 同wjsn有冇咩關係

清純彈咗一下算唔算

睇返原來挨鬆已經係好好樣
除咗油B

屌今日個stage令我諗返pd48
羅高恩把聲屌打某婦

出

冇

而定邊隊黎
唱得幾好聽

你睇緊咩

我依家仲gwsn緊

黎啦

睇緊依家嗰兩隊 發覺f9已經喺全顏團

屌咩女團嚟

屌 我返到屋企得f9

得分半鐘 cut鬼晒

我幾時先睇到挨鬆

而家啊

投票選出嚟呀嗎

如果你同我講一堆女跳嗰到係同一個女團我都信

開定viu 有得睇多次

break dance

我仲睇緊一堆女團嘅dance performance

油高音拉遠鏡

大眾vs公司鳩層

好嘈

我都係開兩邊

彩元愈來愈有霸氣, 唔錯唔錯!

彩讌dance break

公園少女
nature原來
隊公園少女好似去日本宣傳過

屌原來大家已經睇緊
廣告幾撚時先完

好似有intro睇

依家先睇蒙面歌王
我真好正

其實原版彈咗兩次，wow 清純彈 返去要loop

屌係未無得睇

彩讌好正

NAVER Block撚左外國IP唔比睇

依家有種每年一次廣告總選舉嘅感覺

來啦

香港有喎

rearrange到有d嘈

不過完啦

我睇唔到！ 好似有solo舞台？

到izone那陣佢就block9我

係咪熄得

仆街了係咪cut咗
定係我有好嚴重嘅delay
依家有個唔知個喺到唱唔知咩文

屌 諗住轉naver睇 點知izone已經去左一半
即係迫我轉返viu

VIU又多廣告

Dance break C

超delay

算啦
又唔卡
我忍

睇黎係慢好撚多

我都覺得係咁

唯有靠人掉上黎

開viu再睇多次啦

仲有頒獎

唔因為屋企個網廢撚到仆街我一早去咗睇直播啦

睇大陸嘢B站囉

睇其他啦
海外狗黎講B站應該係最好

其實佢唱緊乜

[TS] 181210 MAMA 아이즈원 - 라비앙로즈 기차

係外國睇Youtube live

too late正常人已經睇咗挨鬆

搭車，load唔到

出咗啦?熄電腦

到啦
娜B

到了

點解元嬰件衫係色廿一中金色

用vpn la

正

咩國家我連韓國vpn睇唔到

blossom of love係乜嚟

我冇vpn但仲睇緊wo

澳洲

好大聲嘅call

剛好返到屋企就izone。

我唔中意依個版本

油B高音

孖辮同仙子

RED

奶B條腿

彩讌dance break！

好多櫻近鏡

金毛獅王

唔係 係真係用手就咁上至下掃左下就算

奈子度又去左遠鏡

好正呀

ts

la vie en rose

energetic

red carpet

viu用電腦完全睇唔到

camman

好正

睇完 熄電視

我睇下有冇頒獎

好撚憎韓國啲鏡頭分配 屌

無人睇頒獎?

viu睇多次彩讌
好正

係唔係有錯覺?
好似影少左油
反而彩元多左鏡頭

睇完 熄得

到gidle
禾琦

清撚到

韓場有冇宣美？

Btw d直播好蒙

發晒癲咁

屌 我頂唔緊
好撚正啊仆街

都起碼好過完全去咗第二個度既

岩岩用vpn load之後熄vpn 咁就可以用返香港網速睇naver
sorry for 1999

屌 起哂格 睇唔到對F拋嗰下

睇B站好過

真係反智 一入去焗我睇20秒廣告都算 我即刻去開電視 點知已經唱咗半首 我手機先啱啱load完廣告

其實ViuTV係無廣告
係韓國果邊播嘅廣告佢Cut左
除左延遲睇ViuTV真係好撚清

肥絲仙子

Gidle

mama出既？

blur到咁先認到

有廣告就死啦,睇睇下去廣告幾唔爽呀

瘦

幾歲

咁點解會delay咁多嘅

今日已經改編咗主打 嚟緊兩場再改定咩

今年5碎

會唔會有得唱omy?

彩燕最多鏡頭

唱color

唔知想點

韓國暫時無廣告直去

櫻話乜都分唔到嘅color

其他人晚裝佢做乜鳩

latata

公仔麪頭真係

我本身以為今晚唱

雨琦bb

Color好易走音走到死

跳完係咪頒新人

娜B每次側頭
唔知點解都睇得我好與奮

識貨

提ioi

日本香港場都係装定joox,反正頭一個月免費

好想比佢踐踏

鏡頭捕住Hi

下次跳Very x3再加La La Rose

la la rose

正常有其他非本台嘅廣告(講緊韓國廣告)
電視台preview咗先可以block韓國廣告
可能呢度有delay呱
唔計一開頭嘅廣告其實係好撚清

返到dia 都係

dean ting真係唔知佢唱乜鳩

邊位

娟姐靚到

假名坐挨鬆後面

預埋我ok?

使唔使企哂起身

from支那嘅新人歌手

彩妍黎?
認唔到

一齊
仲有元嬰一路閪面一路踩

真心?

日本場會唔會唱Nekoya，同日本PD班人一齊玩?

好心Sony就派乃團去啦, 就算唔跳得起碼都睇得.
漢字同假名真係算把啦.

膠真留俾我

咁睇
睇嚟好大機會陣間頒

la la land d friend

禾娟

太耐冇留意佢

算鳩數啦你
佢一早已經加入踩緊

第一眼以為麥美恩

WHO?

撞fns

星期五去見柔B

係咁cue 同影izone。

娜B個心仲未比曬就cut

做咩叫izone

新人ma

假名新人獎

唔怪得請平假櫸，原來頒新人獎畀佢地。。

親生女

今年先出專

點樣新呢

求圖

新人獎 咁唉鬆同gidle攞咩

唔知會唔會換番個pd系列嘅節目比佢地

izone講野去賣廣告

屌
viu tv cut咗
我見到元嬰同娜B

分地區

係日本新人

咁係咪新人？

屌拿媽

泰仔

佢哋依可似仲係冇正式出道碟?
係咪啱啱出過碟先算新人?

CHILL !

係咁影佢地

奈子仁美真心cutecute

岩岩個泰仔幾靚仔

櫻花做乜揸住支咪

泰味冇咁濃

佢好緊張 btw 首歌幾正

聽講有機會係偶校46

頒未

真係幾多聽

想問96台係咪過咗izone

我覺得無乜可能 404搵泰仔就有可能

好有喜感
係twice mv momo 件衫

係 你睇頒獎啦

Idol school個玩法咁on9就無謂搞多次

啱啱viu tv cut咗

叢林的46

今年先出第1隻碟

係jyp搞forty six

排名上升券

個頭好亂嘅朋友喺到唱緊乜

JYP46

又影挨鬆

又影

全部着透明褲

岩岩 權h對波gap

屌那星 權F個GAP好撚正

純文字討論？

後日同wannaone個d crossover應該仲精彩

又係考驗大家孝心嘅時候 圖定？

人地ioi真心團結 好似係

又影
娜B

點解可以咁靚

巴打好人一世平安

仆街啦啲hamsup仔仲唔出曬嚟

突登出去睇多次VIU確認下

呢個越南妹睇落同奈子咁高。

權F 又低V

痴線架

你就係最hamsup果隻豬

全部要學氣聲唱歌

都係嗰句
幾時先有bra同黑絲CF

點搞fns都已經係個大問題

nekkoya

而家都未知到時會點，最簡單就係之前錄播

有無可能是旦一邊場現場轉播？

唔知現場啲男團有幾多個經歷完今晚之後對眼會有斜視

仲有izone自我時間限制，8點自動收皮

依家要食飯

元嬰

其實點解d人睇得咁冷靜
早幾年睇直播
鏡頭d人個個都好似好激動咁

izone今日個舞台remix好慢
彩讌dance break好型

可能因為悶?

露jj+外面條透明褲

男團可能已食過唔少女，睇慣晒。

CL

Wanna one 出黎再講

年齡限制？

油b咬唇好sexy

因為呢場啲人腳唔吸引

我覺得幾唔興奮下
台下d人好似免費入場入黎望下咁

食過咁多件係咪件件都大波先

全部新人團
可能日本場/香港場會high返啲

fns可能淨係出3-6個
走英咪得

覺唔覺佢波位仲白d

可能真係免費飛

油B

台下有空位 個舞台佈置仲要咁似今日VIP 對比呢幾年嘅香港場真係好弱雞 香港場嘅佈置都靚啲

扮咩野
睇show緊係要顯真我
好似讌咁岩岩要show off自己舞技咁

可能全部入黎睇wanna one
未到無人嗌

應該香港場最嘈

Straykids 真係

啱啱又影膠真、清純。

日本場有無原爆
香港肯定啦 啲暴龍大叫起上嚟玻璃都爛

聽下係半空氣半聲音先。

年年都係香港最好睇
埸都大D 室內又近機埸
而且無咁凍

有呀

Straykids 好靜
頭先izone大聲好多

真係幾悶

算係半個主場緊係影多d佢地

最少一般係知名度唔高既團

睇得出stray kids落力表演，奈何新人炒唔熱個場。

韓國暴龍肯定更恐怖

睇佢哋啲reaction好睇啲

gilde best of next

mnet個Twitter

[#2018MAMA PREMIERE in KOREA] #IZONE - INTRO + La Bie en Rose <Blossom of love> ▶

好似唔係新人獎？

izone新人獎

Izone 坐係最前排最正中，鏡頭真係走唔甩
不過未見蛙既驚艷鏡頭

等罵戰

w1黎

韓國新人獎:gidle
世界新人獎:izone!
super!

feel到有人會鬧 無撚人識你埃鬆

W1有咩獎

又印獎

即係無女新人獎

聖祐，daniel同智聖眼神真係殺死人

exo係咪三場都唔會到?

小娟今年仲威過ioi 11人

仲有minhyun

雨琦無講中文會唔會被大陸人批？

好似解散咁嘅feel

係 sm唔會有人嚟

sm yg全部唔到

都忍左2年

Minhyun

wadiu w1播呢D片

2年後就輪到我地出VTR

諗起當年班wannable仲話ioi過氣駛咩哂時間回憶

諗起都

風水輪流轉

他朝君體也相同

通常呢d係咪有中譯
skip咗好多

頭先先用奶換mh返嚟

w1舞台睇到眼濕濕
原來已經491日

呢個係咪idle 51%vote嗰個

希望當年講過既wannable今日都屌9mnet做乜出回憶錄啦

清純啲動作....

佢地班毒唯好想見到佢地歐巴解散

想當年請夏

Straykids 不過其他真係冇得爭

傻的嗎
人地兄弟情咁好想人散

分分鐘真係會 有啲所謂嘅wannable成日話咩一定要按時解散，一日都唔好多

會郁已經好畀面喇，又唔係睇女，睇緊仔咋。

就好似我呢個日本毒唯咁

Daniel會唔會行somi條路

之前先發生過佢地兩個oppa喺飛機玩，班fans話其中一個蝦人 之前後兩個道歉話唔玩咁過份，啲fans戇鳩鳩

女新人黎啦

Iz*one!!!!

花落誰家

無難度

who

Mnet爸爸

世界大戰

我都係行埋一邊食花生算

爸爸真係唔話得

viu仲頒緊男新人。

100%

真係唔洗我地投票都贏

成功需父幹

唔好喊啦權F

有爸爸係度點都拎啦

MNET爸爸

櫻好有大將之風 岩岩
個個激動哂
佢分位比人企

其實我日日都有投票俾(G)I-DLE

食完飯返嚟
唔知佢頒緊咩
反正係delay

金所炫

viu

出去睇多次viu

啱啱先有個男團講完嘢

清純真係冇交

理得佢
咁唔靠爸爸izone真係有料力爭

好難揀呀屌你

viu係咪慢成5、6分鐘？

爸爸

係
依家先best new female artist

izone粗卡
睇viu再粗卡多一次

有無得加人工

直路了

所以gidle攞咗咩

best of next

好似係播remix版?
我唔中意

元櫻做多咗啦

明日之星

乜鳩嘢嚟的

屌油B都影埋